突發！至少3名義務急救員被控於2019年11月18日於理工大學暴動 當中2人被拒保釋 須即時還押

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀主任裁判官
#1118理大 #新案件

第二組：兩項控罪

嚴(28)/許(20)/李(19)/馬(27)

四名被告面對同樣控罪及案情：
(1)暴動
被控於19年11月18日，在香港九龍暢運道和科學館道香港理工大學一帶與其他不知名人士參與暴動
(2)暴動
被控於19年11月17日，在香港九龍香港理工大學與其他不知名人士參與暴動

‼️控方反對保釋‼️
採納第一組被告的陳詞，亦有證據/截圖簡表，指控各被告在現場出現。此組被告罪責比第一組被告更高，他們不是即興參與示威的人。

🟥🟥所有被告保釋被拒🟥🟥
[其中一名被告只是first aider，聞言飲泣‼️]
‼️放棄8天保釋覆核‼️

案件押後至2021年3月1日1430九龍城裁判法院第一庭再訊。

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀主任裁判官
#1118理大 #新案件

第三組：三項控罪

鍾(30)

(1)暴動
被控於19年11月18日，在香港九龍暢運道和科學館道香港理工大學一帶與其他不知名人士參與暴動

(2)無牌管有無線電通訊器具
被控於19年11月18日，在香港九龍香港科學館道地下電梯大堂內沒有行政長官會同行政會議或電訊管理局局長批准或設立的適當拍照而管有作無線電通訊之用的器具，即一部“寶峰”無線電對講機，型號：UV-5R，編號13U3386014

(3)暴動
被控於19年11月17日，在香港九龍香港理工大學與其他不知名人士參與暴動

‼️控方反對保釋‼️
採納第一組被告的陳詞，亦有證據/截圖簡表，指控各被告在現場出現。

🟥🟥被告保釋被拒🟥🟥
［此被告都係first-aider...］
‼️放棄8天保釋覆核‼️
案件押後至2021年3月1日1430九龍城裁判法院第一庭再訊。

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀主任裁判官
#1118理大 #新案件

第四組：三項控罪

郭(24)

(1)暴動
被控於19年11月18日，在香港九龍暢運道和科學館道香港理工大學一帶與其他不知名人士參與暴動

(2)無牌管有無線電通訊器具
被控於19年11月18日，在香港九龍香港科學館道地下電梯大堂內沒有行政長官會同行政會議或電訊管理局局長批准或設立的適當拍照而管有作無線電通訊之用的器具，即一部“寶峰”無線電對講機，型號：UV-5R，編號13U38083213

(3)暴動
被控於19年11月17日，在香港九龍香港理工大學與其他不知名人士參與暴動

‼️控方反對保釋‼️

被告保釋獲批✅條件如下：
-擔保金50,000元 (要交妥才可獲釋‼️)
-宵禁2100-0600
-不得離港，交出所有旅遊證件
-在報稱地址居住，任何地址更改須在24小時前通知警方
-每天到警署報到

[此被告亦是first aider，在現場亦有解釋‼️但控方指稱他是共犯😒]

控方亦要求他交出BNO，但不承認BNO是旅遊證件😪😪😪辯方確認他沒有BNO。

案件押後到2021年3月1日1430九龍城裁判法院第一庭再訊。

Source:

得一個保到
#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀主任裁判官
#1118理大 #新案件

第四組：三項控罪

郭(24)

(1)暴動
被控於19年11月18日，在香港九龍暢運道和科學館道香港理工大學一帶與其他不知名人士參與暴動

(2)無牌管有無線電通訊器具
被控於19年11月18日，在香港九龍香港科學館道地下電梯大堂內沒有行政長官會同行政會議或電訊管理局局長批准或設立的適當拍照而管有作無線電通訊之用的器具，即一部“寶峰”無線電對講機，型號：UV-5R，編號13U38083213

(3)暴動
被控於19年11月17日，在香港九龍香港理工大學與其他不知名人士參與暴動

‼️控方反對保釋‼️

被告保釋獲批✅條件如下：
-擔保金50,000元 (要交妥才可獲釋‼️)
-宵禁2100-0600
-不得離港，交出所有旅遊證件
-在報稱地址居住，任何地址更改須在24小時前通知警方
-每天到警署報到

[此被告亦是first aider，在現場亦有解釋‼️但控方指稱他是共犯😒]

控方亦要求他交出BNO，但不承認BNO是旅遊證件😪😪😪辯方確認他沒有BNO。

案件押後到2021年3月1日1430九龍城裁判法院第一庭再訊。

送車師

仆街....

支持任何對人類權利有貢獻的行為

不要再被左膠和右膠迷惑
生命體不承認自己是人類
逐出人類圈無需分裂顛覆
把一切組織關到人類的籠
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興

屌佢老母 清算冇停止過

share呢單出去

九龍城法院要人送車！

Pin

推呀呢單要人關注
share出去

要人送車

唔好麻木，保持憤怒💢

係

share出去

推

share出去呢單要比多d人知

cls 法

推呀share出去呢單要比多d人知

賤種狗官

推呢單share出去呢單要比多d人知

呢單要比多d人知

push

推上去

推呀2名義務急救員被即時還押

其他被[登記]過既手足請考慮離開了

推上去share呢單出去

本身踢左保既快d走啦

推呀

即時還押

手joke加油，晚市開番喇，我食完黃店就會移民，保重。

突發！！

暴你老母動啊臭閻比閪官

送車啦
送車師都要大家cover

突發！請share出去

左膠及公民黨:
律政司好「黃」
得大波驊係仆街
前刑事檢控專員梁卓然亂咁告之後跳船=多謝佢守到最後一刻

【保釋及出車位置】

✵出車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐出車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐出車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐出車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐出車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐出車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐出車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐出車位：正門
**唯一出車遮陣出出入入都係同一個位

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐出車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐出車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

特別鳴謝公海手足cc整合資訊

真係最後機會啦
抄左名嘅快d走啦

又係你條死賤種

送車

送車師小心俾狗逗

又bin c

手足

唉 佢哋FF人就最叻

急救大晒
暴動師

大撚把人都有食黃店/會移民，齊齊做賤種
。

公民黨班狀棍係為利益扮盲
下面班on9就係助長成單國王的新衣

Diu 又係呢個垃圾官

Push

哇，反人類罪行

Tui

默默一推，FA多謝你們。

亂

置頂張卓勤高級檢控官

備緊課，以為10萬T細胞中遇上一個APC好浪漫，點知原來粒DC係一個鐘頭scan超過5000粒T細胞嘅公廁嚟

你太睇得起公民黨新一代
唔好以為佢哋係啲乜嘢既得利益者

<突然 或 預計需要還押>

你需要嘅係 還押手足緊急物資包。
或需要提供
1）手足全名
2）院所
3）懲教編號
4）相關報道

緊急物資包有啲咩？
1)毛巾 2)沐浴露 3)洗頭水
4)紙巾 5)濕紙巾 6)筆記簿
7)牙刷 8)原子筆 9)少量零食
10)男裝中碼底褲 11)鬚刨
- 緊急物資包嘅內容可能會因為貨量而變更
- 如果有一啲物資係唔需要，麻煩職場抽返起俾議辦

可以係邊度拎到緊急物資包？

👤李俊晞議員辦事處
九龍美孚新邨蘭秀道15號地下D舖
取貨時間: 星期一至六 10:00 - 18:00
聯絡方式: whatsapp 6211 0162

👤莫灝哲議員辦事處
九龍彩虹邨金華樓地下105號
取貨時間: 星期一至日 10:00 - 18:00
聯絡方式: whatsapp 9088 6319

👤石牆花
九龍荔枝角青山道485號九龍廣場11樓01室
- 聯絡方法： 1) Facebook私訊 石牆花Wall-fare
2) 致電 93707175 / 93707929

🌟去拎緊急物資包之前必須聯絡職員🌟

Jimmy Jungle

推呢個俾家屬睇

想多d人知呢單先，share多d出去

你梁家傑同余若薇扮左幾耐呀？
收皮啦

沒有暴動，只有暴政

Ok

佢負責present 啲antigen 一收到order就做嘢

好多人都諗住冇事

哇 好驚呀 無國界醫生都成日暴動 係國際罪犯

Pushhhh

點解會唔走架

叉包

泥巴

佢兩個同我無關係
你個「你」字用錯

要體諒唔係個個人即時有咁既經濟能力，即使係政治庇護都要d錢

控方真係咁覺得
辯方都即刻用戰場上嘅急救員係不分立場施以援助回應

不過想講
啲國際急救組織完全冇出過聲呵呵

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

Immunology

屌你老母臭閪....

當日登記左記得快d 走 成日話無事無事...靜雞雞拉撚晒啦 記得借爆支銀

咁要問下點解梁天琦當時選擇返嚟香港坐監

唔講咁遠
其實唔係真係個個都放得低香港嘅親朋戚友
亦都唔係個個都有錢可以走到

尊重手足決定
做好後勤支援啦

公民黨話要去到終審髮院先可以還一個公道
肥佬黎
禁蒙面法

坐4年= 2.6666年

等緊詳細資訊睇控方點講

係！收到

好嬲呀好嬲呀

pushhh

FA救藍屍
doj告fa

好突然

願平安

負責派order就真

接受到坐兩年幾光陰+出黎無人請就無野囉

屌你老母紅官

Lm

係，所以要比多d人知

晒銀子

點解出嚟會冇人請呢？
所謂嘅黃圈唔係應該要提供職位咩
如果唔係做乜個個咁踴躍食黃店

唔好再存僥倖之心

話走就走咩
剩係錢銀屋企人已經係好重要嘅考慮
你貼錢俾人地全家移民？

有閉路電視拍攝到部份被告嘗試匿藏及棄置身上裝備。

仲要得一個俾保

因為果刻冇即刻清算
印象中幾個都係細路

我話3月1呀

下午庭
其實2月26仲有兩個小朋友

721既就保釋曬

poly俾人拉過嘅手足係咪要食下沙律先

有2x 30

開個檢控官名啦dllm

屌

而家都仲有人問
Poly比人拉過或者比人登記過嘅係咪要考慮去旅行

張卓勤

救護

狗同狗官真係絕配

721睇唔到 唔拉唔告 等於無發生過

200萬黃嘅人去晒邊到

12人被指曾在理工大學內逗留及從理工大學內「突圍而出」，成為首批被提告的校內示威者

有冇人知係理工 留守幾日後，嘗試衝出去擋狗，最後比狗捉走既幾位英雄點

推俾家屬

查撚左班狗先啦 屌佢老母 殺人放火金腰帶

屌你老母 一定要推爆佢

傻仔咁多個月都唔走
唔係鐘意香港鐘意到咁呀

返工

走啦，英國生物學家好吃香

有冇方法喺金錢相關度幫到手足（非課金）
例如保險，卡數等等，有冇得暫停？

仆街港共

咁收工去送車

又或者，放假嘅話都可以去附近法院旁聽

比連登仔水咗又比作圩當condom

要努力

其實上年開始要走佬

努力啦
唔好將個波射返畀啲大學生、銀髮族做

,

鍾意德國多啲

其後警方到場拘捕17人，其中12人今被帶上庭應訊，另有1人經已被檢控其他罪行，不排除將來會被加控，餘下4人已離開香港。

睇錯送頭師負評咗

親友可唔可以代辦？

劫車啦仲送

上唔上高院申請

港共

有啲會覆核，有啲未定

Pish

有得走就走啦
唔係坐三四年咁簡單
佢審有搞兩三年
搞完都30歲

上年年半根本就要走

頂嚴官

根本上暴動入罪率勁低，咁都唔比保

另外，poly比人拉過的，我求你真係走，香港唔需要你呀

係
有戰鬥過嘅人 就有資格撤退

嚴狗

反人類罪行，班狗濫捕，為左自圓其說一定去到盡

又抽中閪官

Ich erste finde auch das, sondern Deutschland ist jetzt undeutsch

要。開咗file遲早咬你。

幫FA推一下

無國界廢到，完全冇幫過手

bro已經係外國？咁勇

唉……

死狗官

呢單幾時拉的？

2019年1118 poly 出面
上到區域排期嘅話，應該2023先開始審

之前拉完踢保
今朝突然再拉然後即日3點直接上庭
嚴閪唔畀保釋
3月1再上庭（有兩個2月26

今朝再拉,下午過堂

其實如果冇咗監獄，所有獨裁嘅政權會即時變咗廢物，即時會被推翻

做咩放棄保釋覆核

香港法律

香港獨立之日
我必定會exterminate支共爪牙走狗及其支持者

但係德國學費好平 真係首選咁滯

土垃圾共

咁去讀住先…話說德國薯仔品種唔計原產地秘魯可能係全球最多

咁得意

未必讀得切，而且你可以係國外Zoom

唉

已經好攰 唔想再睇落去

我已經抖咗好耐
到你啦

我想抖但又抖唔到咁

呢單有4個走咗 佢哋咪醒
其實點解其他人可以唔走？
比人拉過有證明㗎嘛

我夠抖唔到。
不過你唔生活得開心d邊有題材寫信比手足係咪先。

啱

記得寫

痴撚線

屌撚曬港共老豆老母

大清算慢慢會突然出現

推
希望大家記得返歷史
唔好忘記抗爭

正一仆街

好彩無事

唉.............

仆街港共 趕盡殺絕 此仇此恨 永記於心 DILM

有寫